## 微信小程序

hsowan.me@gmail.com i智能垃圾分类
hsowan@163.com 个人博客
hsowan2019@gmail.com 那二一
hsowan.v@gmail.com NCU小黑市

campus_recruitment@aliyun.com 华隐校招

## [微信公众号](https://mp.weixin.qq.com/)

17770040362@163.com hsowan 华隐科技

resium@aliyun.com 源自下载 公众号 老妈的身份认证的


## 微信开放平台

hsowan@aliyun.com
497129211@qq.com

## AppleID

hsowan@aliyun.com 国外
kenren08@icloud.com 国内

342430384@qq.com
Ww18675543815

## poro

poro.cx

hsowan2019@gmail.com 832184

hsowan@aliyun.com 107389

## 明人网小程序账号密码

lx.yuanbao@gmail.com
@Ydb111822

## 明人网支付宝开放平台账号

支付宝开放平台 https://open.alipay.com/platform/home.htm

支付宝商家中心 https://mrchportalweb.alipay.com/user/home.htm

hsowan.me@gmail.com
holdon7868

hsowan@aliyun.com

## 东莞市东城华隐软件开发服务部 支付宝商家账号

https://mrchportalweb.alipay.com/user/home.htm#/

hsowan@qq.com

## Vultr

vultr.com  
账号 hsowan.me@gmail.com  
密码 Holdon@7868

## [友盟](https://www.umeng.com/)

登录账号: 1583096683@qq.com  
绑定手机: 17770040362

## QQ

1583096683
1583096682
497129211
342430384 18675543815

## GitHub

hsowan-me hsowan.v@gmail.com

csdnbot-ui 17770040362@163.com

gigrator 1583096682@qq.com  


## Gitee

hsowan

## Bitbucket | Atlassian

1583096683@qq.com hsowan

## Emails

hsowan.me@gmail.com
hsowan2019@gmail.com
hsowan.v@gmail.com
hsowan@aliyun.com
17770040362@163.com
1583096682@qq.com
其他邮箱 -> 1583096683@qq.com -> hsowan@aliyun.com

huayinit@aliyun.com 注册了微信公众号

hsocode@aliyun.com
songxiaopan@aliyun.com

huajiewan@aliyun.com 注册了微信公众号 但没有实名

resium@aliyun.com 源自下载 公众号






## 云平台

### 华为云

明人网认证:
mingrenjob 17770040362
15297949907

个人认证:
hsowan 17770040362
15216267867
这两个手机都绑定了多个账号

hw12726873 18566268696 老妈的身份认证的 有一台2c4g5m 3年的服务器 139.9.237.75 跑了gitlab
hw31796140 18770934387 华杰的身份认证 2c4g5m 3年 huawei116

huayinit 有一台2c4g5m 3年的服务器 huawei139

18391193629 宋晓盼 1c2g1m 3年 

### 阿里云

1583096683@qq.com

### 百度云

17770040362 有一台2c4g2m的服务器 快过期了

### 腾讯云

下面都是微信号绑定的
17770040362 没有服务器
15216267867 明人网一台服务器
18770934387 绑定了华杰的身份证，有一台2c4g5m 1年服务器

### 谷歌浏览器插件开发者账号

hsowan.me@gmail.com

### 两个U盾key

key1 040362
key2 410724